〔樹窿秒回〕點解咁多朋友中意搵我傾感情問題

有咩想講 有咩唔開心都可以係到講

有深入問題更可以留tg

因為我係一個樹窿 經驗無數 雖然我冇拍過拖但我會用中間者角度同你傾
同朋友相處有問題？我幫你

所以歡迎訴苦

洗唔洗俾正皮自己呀 見冇人回你 我回下你

通常拋磚
之後就一咋人要訴苦

樓主無磚哦

我都係 同人傾得多 對感情已經冇哂信心

咁我真係冇乜磚 基本上都係人地同我傾
我唯一嘅對象都派左好人卡比我仲有咩講

咁我又唔會話冇哂信心嘅 起碼我會知道如果我出現呢種情況可以點做 即使我冇機會都可以幫人

對而家呢段感情越來越淡忘，好迷惘

唔想繼續做兵 但又唔想同佢斷聯絡

同佢分左手3個幾月 因為有太多問題一時解決唔到 所以佢想做返朋友先 佢話我好好 好到可以做老婆 所以一定會追返我 就算到時我有男朋友都會搶

一路都有whatsapp 一路都feel 到佢重好關心我
因為讀大學原本一齊住 佢搬走左 又成日話擔心我自己買餸d野重 所以幫我叫delivery 又唔肯收返我錢 又話佢d錢係比我用

身邊嘅人係咁話佢只係想拖左我/ 內疚先會咁 我都唔知 好亂 我重好愛佢 好想同返佢一齊

咩問題會嚴重到要分手先可以解決到呀？
唔可以一齊面對既咩？

介唔介意講多啲 比我了解下

有冇表過態？有時候要認清事實否則最後傷心都係自己

點解一齊嘅時候唔可以解決一定要分開？

冇呀 好驚表完連朋友都冇得做

首先你問下自己覺得有幾大機會事成 老土講做左後悔好過冇做後悔
除非你真係好想維持現狀

我用一個過來人身份同你講 我之前中意左個女仔佢突然有一日問我係咪中意佢 其實我好清楚自己冇機會但我都答係 最後我收左卡但我地變得fd左 如果你問我我會覺得自己係有得益

其實我都唔係好清楚點解 其中一個原因應該係因為環境問題搞到佢好大壓力 有d迷失 唔知自己想點

係你地分開呢段期間佢有冇表示過幾時會同你一齊返？如果冇我覺得你應該要開始放低呢段感情
女仔大好青春何必要放哂一個身上？

其實分開cool down 一下唔係問題 個問題係大家要cool down 幾耐

佢無講過 佢話都唔知幾時可以重新開始
我一路同緊自己讓唔好再諗 佢遲d追返先算 不過真係好難 我又唔會點去識人 同佢一齊個陣成個世界得佢 分開左好似野都無哂

都係啲老土嘢多啲出去同班fd玩下 飲下嘢去下啲乜節乜節咁
唔通真係等一世咩 搵嘢做下慢慢就會忘記呢件

簡單直接去行山囉順手可以放鬆自己

都有試過 跟住發現身邊好多所謂嘅好朋友 以為信得過嘅朋友都攞我黎食花生 好L賤 寧願自己一個都ok嘅 不過一到夜晚就會瘋狂咁掛住佢 分左就4個月都係咁

分咗手 啲朋友唔安慰都算
仲要咁樣笑你 真係好傷心
不過其實你自己想唔想到夜晚瘋狂諗起佢？

朋友我只可以話佢地小朋友心智未成熟
夜晚最好嘅方法就係唔好比自己有時間去掛住 去跑下步囉 係屋企睇下劇睇下戲都可以

其實feel到冇機會。
你冇尷到咩？其實我最驚係依個位，如果會尷我寧願維持原狀。

佢散左一排 仲hurt 緊
大家對大家都有好感 但佢講到明未ready 下一段關係
依家我唯一可以做嘅係咪只可以等
好難調較自己個心態唔在乎佢咁多 但繼續去又比到壓力佢

係一訓落床就會諗起佢之前都係我格離 好L sad

有冇老尷？我可以答你冇 我地仲約好一齊去旅行添
講真我地你情況一樣我果陣都知自己冇乜機會不過佢咁樣問我咪照直答囉

竟然你都講到明互有好感 咁你唯有等
但係你要比一個期限自己（例如三個月）三個月之後佢都仲係咁你就要放棄 冇理由因爲一個人而放棄其他機會

其實諗唔諗係自己決定 你要諗嘅到你死果日你都仲可以諗
限期法都可以用係你身上 限期一過就強迫自己離開佢嘅影子

我諗真係好fd 2邊都好珍惜對方友誼先冇尷 但我冇信心

你同個女仔係咪成日見 如果唔係博一博單車變摩托
講真你拖得愈耐機會愈微
或者你換個角度諗你做情侶都會有散嘅一日 到時咪仲慘 比啲信心自己

係到我想講句比對自己冇信心果啲朋友 連登仔話毒撚最忌有自信 其實你地可以唔洗理 你對自己都冇信心咁仲有邊個可以比信心你？唔通我同兩句你食硬 你一定受你就夠敢去咩？比啲信心自己啦amigo

我女嚟㗎 對方男
已經幾個月冇見 但有keep住傾計
佢成日同我講掛住個ex 所以先知我地冇可能

其實唔明點解佢拒絕左我,但仲對我咁好,成日都會見,遲到半個中都冇鬧我,又會陪我做我想做既野,我唔知佢算係點,我好混亂

好老實同你講你呢啲情況下一定表態 佢不停講你不收慢慢只會變成佢嘅出氣袋
何況已經咁耐冇見 衰啲講句失敗左都冇咩可以傷心

你係絲定巴？通常男仔都會對個女仔好 即使拒絕左你證明仲當你係朋友

有個fd嘅另一半好似唔想講自己啲過去，有時問起就會講啲講啲，但拼拼埋埋發現前後有矛盾。再追問就話上一段戀情end得好唔開心，唔想再提

依家個fd問我點算，我都唔知點幫佢

我係絲,對我好算係叫補償?!

有時唔想講就由佢 廢事搞到關係差 除非真係好大問題

我都有咁同佢講 如果個fd係仔我屌9佢好耐
但個fd係女仔，叫佢唔好介意唔好執著好似冇咩用

你可以咁諗嘅 我相信佢咁做都只係希望你開心唔好因爲佢曾經拒絕你而搞到大家有條刺
mk啲講即係當你係阿妹咁

你可以由佢男朋友入手 大家男人老狗咪黎出黎講囉
由唔係咩大事 坦白對大家都好
如果真係衰嘢咩背住你個fd繼續同ex一齊呢啲 你做醜人都要督爆㗎喇到時

係未表白之前,佢一直都係叫我阿妹......但呢D情況係咪多數冇可能令佢改變?!

都好

坦白講好微 唔係話冇但真係好微
衰啲同你講同你左一齊之後一齊做呢啲嘢可能會仲開心仲sweet 但過左熱戀期呢？萬一散左呢？
有時候有啲嘢維持現狀係最好 起碼對大家都好大家都開心

點解女仔可以少少事就嬲

講真祕密真係邊個都有 但大家作為情侶 信任同互相理解係最基本 你上一段感情有咩唔開心大家攞出黎講 最起碼可以避免再犯先係咪

你咁講都岩既,維持現況比較好,謝謝你

You are welcome 最緊要係幫你姐

問左個fd條仔 佢只係話之前比個ex帽過
佢用左好多時間先recover到
因為我個fd係個啲好鍾意咩都問嘅女仔
所以佢先唔想同佢講咁多
咁依家同唔同返個女仔fd講好

其實作為男仔有好多嘢都唔想比女朋友知
有啲嘢好似唔知好過知